[年經] 你地點樣識到你地依家嘅另一半 點解撻著

好美好嘅初戀不過分左手了
初中果陣因為同班已經有留意佢 唔知點解好自然成日同佢傾計 仲開始flirt下對方
第一次出街 行行下公園幾有feel就捉住佢隻手一齊左
依家諗返起真係唔知佢中意我咩 唔知點解會一齊到 但相處依幾年真係好幸福好開心
大家又係點撻著

冇另一半

一開頭friendzone左依家呢個男朋友 🤭
大家都純粹好啱key 啲興趣又差唔多
所以都真係單純好friend咁
嗰陣個男朋友係死mk仔 拍拖拍到好似冇拍咁
成日都覺得好唔開心 就會同依家個男朋友講

之後同個mk ex分左手 咁啱又差唔多到dse
就日日同男朋友一齊去自修室溫書
但嗰陣都未一齊 後尾出左幾次街
逼逼下咁佢就表左白
之前佢講返係因為冇啦啦有一日真係好掛住我🙈🙈
忍左成個禮拜終於要表白💕

唔知你有冇mon post呢 hehe😚

拍左幾耐

hehe

唔係嗰個hehe

lm

唉～讀工程一個女仔
真係唔知點出pool好
屌你老母